失戀求安慰

小妹對上一次拍拖已經係半年前
自己需求又大 搵ptgf又貴
前嗰排識到個靚仔famj冇幾耐就一起咗
琴晚同條仔第一次搞嘢嗰陣諗住幫佢吹
點知佢條嘢包皮長到PK
DLLM含落去似食緊奶咀咁
又有陣尿味
即刻冇晒性慾 好撚失望
拍拖未夠兩個禮拜又分咗手
求安慰

男扮女on 9 仔btgf???

打錯

btgf？？

撚你都唔知仲要？？？

慢慢掠當食象拔蚌

屌你老母收撚皮啦好撚假呀個故

記得有幾多就切幾多啊

洗唔洗幫你
Tg: hugo1991

乾淨唔長無味